有無人真心覺得自己打得贏McGregor

真心非假膠
小弟做左2年幾gym 應該有既肌肉都齊齊地
都幾大力下仲要 睇左幾條McGregor既片已經發現左佢既弱點 好多時淨係隻右手探下探下咁 呢點唔難破 體重我同佢差唔多 70kg around 好多約鳩佢戰 但完全無窿路 睇完下面條片更多有信心贏到佢 我出拳已經唔算好快 但睇到佢仲慢過我 又淨係識伸下伸下咁隻手 我搵個時機兩隻捉住佢一隻手再逆時針一轉身已經撻低佢係地下 之後出拳打佢個頭幾下就梗架啦 好快就ko到

鮑姐

你係床上連鮑姐都打唔贏啦

佢啲counter punch好準

一般 我腿勁 佢拳可能優勝我少少

輸過俾我

其實成個賽會都係小圈子真打過wwf少少

佢反應快到傻，好難打中佢，佢弱點係地戰，不過佢都守得好好

樓主已經成功用把口打嬴佢

標準連登仔單手接實核彈
你話呢

笑左

答我！你有無腹肌先？

我

利申：俄佬，打開地戰，打咗廿幾場冇輸過

McGregor係外國吹出嚟姐
佢敢嚟香港曹星如打撚到佢仆街冚家剷

連登仔真係痴撚線 個post一半人都揪得贏mcgregor

比我Pick隻扑頭仔 用Q減物攻 W+R上坦 用埋E封佢位 硬食硬 我贏梗

你見佢唔敢嚟香港打就知咩事啦

繼一拳打到曹星如入icu後再一拳打到mcgregor入icu

係街見到佢嘅，我三腳踢到佢暈啦

mcdonald叔叔你都打唔贏啦，仲McGregor

呢啲捧出嚟嘅偶像派,實際一啲都唔好揪

我一拳250磅 佢捱唔捱到我一拳？

有幾難
條友仔到而家都未打中過我一拳

覺得打贏McGregor , 下次目標打贏Mayweather 啦

on撚9 你試下企上擂台你就知啲拳速有幾快 有時睇nba見啲底跑到好似好慢 點知其實你連人地條毛都掂唔到

其實唔難
如果你講緊呢個 mcgregor

呢個就難d

認同樓豬, mcgregor 淨係識靠 long reach 用one two同 counter, in fight 一入中路就收佢皮

認真post 勿9up

理性分析仲唔夠認真？

有腹肌已經可以打到佢仆街

其實唔難

睇左 係幾勁 不過我練開詠春 係近戰會更優勝

去佢ig dm佢 @thenotoriousmma

呢啲垃圾，我一拳一個

一早覺得佢吹大左
牙如都屌打佢

你睇佢依場 就明白天下武功 唯快不破
佢用交叉法 準確打中要害
先有依場ko

pick李星QRQ combo晨早俾我秒撚左
搞咁多做乜

有心既話 宇宙都打得爆

佢走位咁勁 仲格檔對手踢腳幾次 你確定你招R唔會比佢格臭？

用右手打飛機你可能贏

老實講成龍60歲街戰都玩謝佢

你應該同修道船同一個級別
或者勁啲

收皮啦過街老鼠，我都未打得贏，想打贏Mcgregor?

垃圾仔 返去抖啦 睇下啲人撐你定撐我多

經過vien一事之後棋靈王已經係過街老鼠，香港人真係善忘

conor睇落d腹肌幾廢 樓主應該可以打到佢甩牙

無得打飛機發爛咋呀 好撚肉酸呀 唔知頭唔知路亂up 你最醒目啦 block左大家咪唔洗煩

Btw睇你個名就知係谷精上腦果啲狗公